［14-3-2019］股市直擊+波神信眾區

D7PCBCAU

跌唔落就快啲升啦

ALL FAT FAT

refund ar pg

DLLM AR🖕🏻

爺西呀.....

📉

點解可以一己之力頂住咁勁

即刻整棍一舊先

D7DB!

唉

放過淡友啦好嘛

台🐶個腦裝屎

Lmhy

DB台狗LMGCH!
用司科得打野8死.... dim da ar....

玩完啦

又港獨

李寶利 同kc leung一樣 大家都係垃圾騎屍...識唔識跑馬

27食晒屎咁

即月跌落40please

唔好呀

short jor euro and gold

內檔飛到N疊

貝力斯仲好過佢出閘又快, 手疆繩又好

就快爆邊啦掛.....

英之星食哂屎 結果之後走隻情趣湯左條四重彩...

果隻守正用奇咁快操起 有d屌...

聽講DB平咗...

今次穿唔穿呀

快啲穿284先得....

D7🐨

而家同琴日冇乜分別

彈到

逆天....

一鳩樣

夏蕙姨添滿意妙算達人喺哂出面

forever 288

不良於行

添滿意有好檔就贏到了 達龍狗我覺得始終係跑後上多.....同上年同時段時時精綵差唔多.....比較蝕章

1pm 📉

tai lo ar...

🤦‍♂️

🙈

落雨睇下會唔會好d

Diu le la.....

認輸，無人鬥得過db!....

好，一條芯

27 📉

喂呀...我想佢跌呀

db地圖炮

2018已經率先打回原形

唔敢再put

call

but db is operating the rudder

Have Db! No poor guy

睇怕又800磨到完場

場場最少都一個智障

Have db no poor guy

磨磨磨

🐻

放過淡友pls....

DB is watching u

大佬呀

即彈

爺西瀨哂屎都仲係唔倒水

比你地燈死

我地就快比你玩死添啦

屌那星...有冇咁磨得

PKLM

臨收市平到肛

Refund ar DLLM

....

gap到pak pak 聲

TLA

tmr break 290

神道入老豆是咪毀天滅地

打不死?

日市唔升，夜期升，可惜DB日叫跌🤦‍♂️

又升

AU BLOW JOB

tla...820 now...

lamp dou 845........

每次出POST都係轉角位..